小英贈銅鑼灣書店賀卡意外爆紅

在台北的銅鑼灣書店4月25日開幕時，蔡英文總統曾致贈花籃與賀卡，當時小英在賀卡上祝願「公平如大水滾滾」、「公義如江河滔滔」。中國6月起各地降下暴雨，長江流域等20多個省市爆發洪水災情，如今有網友回憶起這張賀卡，意外引起一陣熱議。

先知小英

又干涉內政

Cls

又搵到幕後黑手了

係咪用左天氣武器?

小英好撚正真係

先知

水魔法師

題外話 舊年抽到「籤王」

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

唯見長江天際流

咁勁抽

大家應該知呢句出自聖經 Amor 5:24 掛？

係咪應該要改稱「天堂梗」？

天氣控制機

「前副總統都是聖騎士了，總統會水系魔法也是很正常的」

陳建仁 - 聖座冊封為聖大額我略教宗騎士團勳章爵士 與 耶路撒冷聖墓騎士

百變小英魔法神奇誰可阻擋

同燒山齊名

一定係燒山過咗台灣起作用

打壓基督徒原因曝光

水為財

時勢真惡
你們要求善 不要求惡 就必存活
《十年》

其實上年基督徒喺政總由611晚唱到612已經係猛咁唱呢段

神早已預備

陽菜英文 天氣之子（支那版

小英仲勁過燒山

推 抗爭Mind Map #Twitter 7.11-12 初選 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣

小英早有預備

看我sakura 揮揮魔棒解開詛咒

睇返佢運勢由上年6月反送中到今年都咁勁, 就算爆武肺都反而加分, 真係準

百變小英magic card!

halelujah

為追討共產黨必生死戰鬥

。

百變小英magic卡

Be water

原來係佢

臭閪柒婆:好嬲好嬲
同我禁埋 《百變小英magic卡》

相由心生 衛台英子 賣港毒鵝 百感交集

因果律武器

係水大魔法師

馬英九握手

蔡英文賀卡

邪惡勢力全要遠走

屌

但佢呀頭幫中共手逼害強國天主教徒又點睇

願公義
袁弓夷

睇開劇集通常主角身處既組織阿頭先係BOSS

保護唔到教眾嘅人做教宗
穌哥幾時落黎搞搞佢

作法成功

佢係浸山

依家個教宗直頭係敵基督

水神

上天嘅回應

留名太強

cls

天氣之子

Warning: Weather Control Device detected
Warning: Lightening Storm created

小英魔法師🧙‍♀️

Karma

耶和華立誓唔用洪水沖鳩人
但華哥冇話唔用洪水沖鳩班賤種

但小英嘅智力值係勁高

我都估到有呢張

百變小英MAGIC卡

台灣總統都有特異功能

之前馬英狗就死亡之握

仲勁過燒山嘅福祝

阿扁呢?

小英=氣象武器

呢鋪真係百厭小英MAGIC卡

係到

公平，公義= 中國

推

獅子仔： 張「rain 之卡」好似三峽大壩嗰邊，我哋去回收佢？
小英： 支那不了有武肺，我唔知我睇唔到